<<<<<<< HEAD
## Описание проекта

Фронтенд веб-приложения, которое показывает
ближайшие заведения общественного питания. А также позволяет добавлять новые и
управлять информацией о них.

### Как запустить

```
yarn install
yarn start
```
=======
